深水埗美心西餅分店 晚上被投擲汽油彈、石油氣樽、腐液樽

夜晚8時許，深水埗元州邨一間美心西餅店準備打烊，突然有4至5人衝至店外，打碎舖面玻璃，又向店內投擲汽油彈、卡式石油氣樽、裝載腐蝕性液體膠樽等，其後逃去。現場所見，地面雖滿佈雜物和玻璃碎，但店內未見明顯熏黑痕迹。店舖遇襲後職員報警，警方到場後拉起封鎖線調查，暫時列作刑毀案處理，目前未有人被捕。

蘋果即時

-o-o

呢d就真正淨淨雞 不過要小心狗

多謝手足
btw頭先石硤尾街被狗咬左個寶，唔知係咪佢地

靜靜雞

感謝勇武，中資銀都值得咁樣同佢賀一賀

依家間間都鐵板 點搞 你話遊行多人又唔同

不用分那麼細啦

關你條五毛撚事咩

美心西餅呢啲低檔嘢搵唔到幾多錢
唔好作不成比例嘅犧牲

靜靜雞
出色

關你撚事？

做到嘢

Diu

其實啲邊爐氣只要頂開個針就會係咁噴出黎

post太多 開始覺得煩

仲以為係燉炳強

今次認同呢個講法，紅色優先對待

如果目標係狗就仲理想

感謝手足

咁撚寸，下次你自己去

push

手足一定要小心

-0-0

好波

小心跟尾便衣狗

多謝手足!
真.靜靜雞

隨時又係鬼黎

夠阻膠煩？

相信係美心自燃
事件冇可疑

你未就係鬼囉
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

係美心打工真係祝你好運

你做囉咁
on9
冒住咁大risk都要比你指責

———————
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

無論係唔係鬼，對家受害，百利而無一害。

手足要小心

萬事小心

黑警入英國領土執法

幫手Retweet

搞美心high risk low return都做

推

hi五毛

你老母咪鬼囉冚家剷

靠你啦

甘多中資吾攪，點解一定要聚焦美心

都唔知係咪特登

元洲間美心明明幾個月前至上個星期都日日封圍板
跟住琴日(1月10日)行過就已經冇再封

我好肯定

大家請幫我推 真係好奇怪

利申：支持所有手足

一鋪過係五毛

多謝
要小心退場

中旅社 中聯辦唔搞
搞美心
唔似鬼咩

做到嘢，但手足都要小心

你唔去搞？成個傻閪咁

沒所謂

呢個位搞完
手足應該要著草
狗睇cctv好快拉到人

感謝手足 好人一世平安

酒

躝啦三毛狗

你咁撚揚你係想點

元洲呢個位 360-美心-元氣

連成一線

快閃

美心又唔係黃店
鋪頭比人燒關邊個事
但都支持藍店被打

我驚係中學生手足
傻更更咁
班狗睇cctv好撚易捉到

你咪鬼

多謝

未拆呀，有d直頭執笠

入面啲staff仲未走...

感謝勇武

報都唔好報
靜靜雞

一鋪過死全家

你搞到 我封你做大將軍

多謝手足

好波呀

咁撚中意講鬼
咁我多謝曬隻鬼囉

你呢個冷氣軍師叫你去遊行都淆底啦

慶祝english當選

最怕係，之前燒過好多次
一次過俾人起晒出來，D罪加加埋埋可以判好耐

靜靜地出招
大大聲表揚！！！

感謝手足! 呢啲唔需要片但需要大肆宣傳!

石油氣樽

是但啦 係咪鬼都多謝佢幫手裝修

感謝黑警

你條四眼仔 唔好以為你唔戴眼鏡 我就唔認得你

今次多謝手足

-口-口

手足小心為上

又捉啊？
你岩岩學完茅山要實習？

辛苦手足, 萬事小心

佢物流D車 先係公司重要資產

好波

真

勇武好勁 cls

This is lihkg

🤓✨

已經圖都懶得po

手足做得好,多謝手足

wow

支持

出色

唔知下次會唔會係中資零售

鬼你老_

元朗廢中唔敢搞，剩係敢搞呢啲

其實係咪好易？ 你講到咁輕鬆？

手足good ball

屌已經進化到咁

你就快做真鬼啦 希望你會身體健康

做得好，不過下次可以針對中資去做

呢個真

一眾連登仔又黎捉鬼

手足好野
一定係手足先做得咁好

台灣人示範唔捉鬼
香港人學唔學到呢？

手足，小心狗

冇證冇據，係班狗做都唔奇

True,其實一直唔明點解美心變咁裝修頭號目標

同埋裝修唔好用火魔,之前幾次爭d出事

孫子兵法名言:
「疾如風，徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷霆。」

-疾如風
軍隊快速行動時，要迅疾如飆風，讓敵人措手不及。
-徐如林
以正常速度行軍時，要達到嚴整肅穆如森林，以對敵人產生壓迫和震撼效果。
-侵掠如火
發動攻擊時，要如烈火燎原，勢不可擋。
-不動如山
防守或駐紮時，要如高山峻岳，絲毫不可撼動。
-難知如陰
行軍佈陣讓敵人莫測高深而捉摸不定。
-動如雷霆
攻擊如雷霆萬鈞之勢，快速猛烈而讓敵人無法抵擋。

乜撚都唔割

手足

一入來就發覺早已經block撚左呢條撚樣

震攝一下啲藍店

bin少陣嘅話，阻膠/捉鬼撚又會出嚟

手足搞中資好過啦

捉鬼撚、阻膠鞭少陣都唔得

會令政府失意

咁你又做過咩呀?你咁撚把炮，你唔撚去做?屌你老母!!

呢條毛黎，大家可以block

條友知名5毛

又係美心, 搞左半年美心政府都冇跪, 要搞就圍狗屋

政總：安全
高官：安全
禮賓府：安全
少數派：安全
藍店：被裝修

點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔
點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔
點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔
點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔
點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔

點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔

點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔

點解會係咁呢？因為勇狗有9成係鬼，1成係弱智仔

唔值得用咁多軍火，不如去燉炳強度飲湯下下火

甘你老母

所以即刻BLOCK撚左佢

之前blocked 咗一舖過
大家注意

-@-@

呢間美心隔離就係360同元氣

一早block左條友，不過唔知點解

不過我會完全封鎖嘅，都一定係極端五毛

點解見狗就跑 剩係夠膽蝦啲藍店

多謝勇武

係咪卧底狗扮嘢做戲？

打游擊 草木皆兵
兄弟們威武 萬事小心!

好波
果間燉小強好似都好想裝修

手足小心

你理得佢係咪卧底狗姐
有人做野就得啦

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

感謝前線超級英雄

well done

手足最緊要唔使比狗咬就ok啦

多謝手足
萬事小心

popo又扮黑衣人屈手足

就係要呢D

真手足做好 中共做又好 年輕人已經放棄咗美心
話之佢核爆

G持

個數字user唔係第一次，我一早block咗佢

搞你老母塊閪就最撚好。。

做得好

分化狗有咩感覺？

我都係

手足辛苦晒啦

屌笑撚左

圍狗屋無返幾千人都唔好諗

手足好嘢!!
LM等進化殺狗

因為吉野家美心優品360係出頭鳥
同埋周街都係 但又唔可以學支銀嗰啲封鐵板

感謝手足，but take咁大risk拆美心真係唔值

屎蜢

曲直都唔撚識分去死啦條五毛

勇武再現

出名5毛

係小心cctv同埋屋企要乾淨
依家周街都係天眼要追返根本唔難

WFC, 總之有人做左野就支持
感謝手足，好人一生平安

手足加油

如果真係火魔法就有用，過關扔兩粒去人地商場應該可以成個黨反轉喇 唔好晒心機針對美心喇

老味

出色，不分化，手足做野一定要讚

手足好波

話鬼的....屌你老母

Sir下次有咩建議？

案件無可疑

摺撚埋啦傻閪

小心

又黑警

非常好

感謝手足，更期待中資開花

建議玩屎尿 唔好放火 坐終身

鬼都要讚做得好 繼續加油

自燃？溫室效應真係仆街

又係你條五毛

有人做埋野
唔好咁高要求喇

美心集團：
我要放棄你哋呢一代香港人！

唔清楚唔知道

靜雞雞

鬼乜鬼呀
仲捉鬼悶唔悶D

進化

其實班手足好危險

我呢d廢柴除左講感謝勇武，唔知仲有咩可以講

做得好呀
黑警又好
勇武又好
做得好呀
撐黑警姐係撐濫暴
抵打
多謝黑警 勇武

手足小心小心

無人想知牙

感謝各方手足

我愛手足們

又想呃黨獎金？？？

唔撚割 不分化 不捉鬼

走啦 屌你老母

問下美心條撚樣講咩先？
放棄兩代年輕人 放囉 屌你老母

Btw 小心整到員工

已經變成咁

唔割

香港人：
我哋唔撚要美心

上面剩係識叫人針對咩咩又唔去做
手足做左又話而咁唔好咁唔好 香港人抗爭真係笑話

咁你去搞？

哦⋯⋯

不割

講真，咁樣整十次美心威力不如整一次黑色小店

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

屌 睇埋comment先知變到咁樣樣

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

今日咁開心，慶祝蔡英文當選，小小意思燒一間美心嚟賀一賀？

Evening Sir
屌你老母 Sir

正

留名聽日班狗又屌暴徒因政見破壞鋪頭
隻字不頭黃店破壞，完美雙重標準

希望手足盡量唔好用火，用水同蟲都好夠，火真係有機會tk

要平安

--¢ --¢

連鎖都無私人既藍店咁黑人憎

咁多間黃店俾藍屍爆, 係時候制衡下

十分支持, 香港人已放棄美心

哩條撚屌真係見一鑊屌一鑊！

多謝手足！

已經block咗佢

近排360好撚好生意

水門雞俾人搞

good job

你爆美心西餅會有咩幫助？咁就光復到香港？個陣店內有職員扔氣油彈燒到佢地既話，到時真係唔方唔係暴徒。d 光環即刻去晒對家度，收左工你突襲就無意見，而家呢d 所謂勇武只會捨難取易為做而做，但燒到職員咪撚以為講句抵死幫美心打工覺得民意唔會變，如果係幾個月前個d 真勇武我唔認為佢地會咁做，痴撚線

呢d 就係而家所謂既勇武

On99 ，你好撚想俾個老閪攬住唔放棄而家因愛成恨？同埋係伍淑清講放棄你，佢係美心連1%股份都無又唔係係美心度做，佢講既野係代表美心，抗爭其實都要分清是非黑白先囉

推！！

用民意屌7佢
你宣傳左未？
唔好淨係用連登

問心而家係爆藍店在先人地有樣學樣，其實你都預左架啦，下下得黃識裝修藍店，藍絲唔識有樣學樣？

職員未走就扔？？？

手足 good job

拆政府高官黑警屋企舉腳贊成
拆鋪就有保留
藍店可以罷買
一邊拆鋪一邊光復香港.....？

多謝絲打幫手

支持手足

屌你老母講埋d廢柒藍絲理論
見撚到呢d留言就扯撚曬火屌你老母

走囉屌你老母

有幾奇怪
邊個得閒在乎美心一間分店啫

做得好好反正美心話佢放棄咗香港幾代人，同樣香港人也放棄美心！
祝佢開去支那繼續賣十元個麵包，幾百元個蛋糕，用「支那製造」個朵，唔好用「香港」個朵，咁就一定發大達！發死佢！

突襲

HI 光環阻膠

要堅持！呢d未be water囉！

高度表揚

小心呀

( Show Blocked User - 一鋪過 )

其實呢 燒一百間美心 不如燒一間中銀

辛苦手足！

想玩poly cu 果隻連鎖爆炸

叻叻

請問邊到買蟲，快閃點玩水？

Morning Sir

同意

哇屎好臭好難頂，排泄物洗走都仲有陣味留住
No no no

唔知究竟係港共定手足，當唔存在

戇鳩，逼害異見人士

講真 可以考慮下啲深藍小店？黃店都係小店多
不過燉好似比燉炳強守得好好

睇唔到唔知唔想理

你可唔可用下論點討論
下下屈sir

求下大家罷食
要佢交租+無生意！

而家個ac仲係你本人？

靜啦屌你老母

完全唔贊成呢件事

有無諗過成件事可能係黑警搵人做

然後再上連登話支持支持帶風向

以連登黑警滲透率黎講根本唔奇

連登活躍user 只有around萬幾人

黑警聲稱破解左37xx部手機（數字上一定唔信）

每部機都已預設一個已登入帳戶

而家連登仔講野我已唔會信

好簡單就呢件事而言唔似勇武風格

你都on撚鳩

篇報導講緊鋪頭未收鋪

而家除左拆鋪仲想殺人？

之前拆酒樓有人在場都只係扑爛野，唔會又汽油彈腐蝕液體

真係勇武做？我絕對有保留

冇屈你
好奇問下姐

7月都唔玩火
我對之後玩火既人絕對有保留，真係勇武做？
大逆風你講到好似5:0咁？ 留返滅族果時慢慢保留

啱啦

收皮啦呀軍師 駛撚你贊成？ 燒一間你割 燒3萬間你咪又係割

手足們... Good Job!! 有咁多黃店畀人裝修，藍店要受番同一樣嘅對待!!! 手足...我支持你哋...核爆都唔割!!!

咁樣做係不對的，以後不要對呢間分店做呢d嘢啊

無話唔支持玩火
去燒黑警,燒黑警連高官都認同
去燒高官,燒高官連黑警都拍手
都完全唔撚明個道理
你咁樣點撚樣同人地講光復香港呀
做埋D多餘野,戇尻尻

笑撚左...我係軍師
我上街食TG果陣你仲縮係你老母個閪
呢D野,我就唔會周圍同人講
靜靜雞呢三個字
有八成連登廢人都做唔到

唔撚信你呀廢柴大陸仔

又唔見你去現場阻止？ 咁就叫前線義士？ 前列腺義士就有你份

呢個REPLY以下我唔會再覆
我再重申一樣野
連登已成廢壇,有勁撚多黑警上緊
你以為佢地係睇下成人台,得閒鳩下禁下咁撚樣?
佢地已經有個小組,長期mon撚住連登
咩叫mon,你明唔明?逐個post逐隻字研究咁款呀
上得連登你以為剩係睇字?
有班人負責帶風向,出埋d垃圾post講埋d垃圾言論專引你班小學雞
令到個活動最後無疾以終

呢單燒鋪case,我只會覺得係黑警做
第一,黑警有前科
第二,根據以往, 勇武手足無咁無腦無人性
第三,黑警做完嫁禍手足,包括呢個post有部份人帶緊風向,目的令到普通人對成個抗爭活動觀感變差,人數只要少,最後就會無疾而終

真正勇武,深藏功與名,d野做左你都唔知
周圍拆鋪大佬犯法架,點會出黎認,小學雞出黎認叻?

再講多樣野 樓上#377呢個user

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

有人入黎維穩
知道發生緊咩事未

行動post都有交鬧，
痴線。

搞美心西餅 美心MX依啲就岩喇

屌你老母訓撚醒未死垃圾

咁先似樣, 下下鏡頭底下做, 搏拉咩

點解我會咁問，你完全講中point。連登勁多on 9 仔，光復左香港俾佢地揸旗其實可能仲衰撚過而家，一有唔同意見完全唔會諗下就即屌，又拉又block ,完全唔撚睇事實，你係度追求自由民主但呢班7 頭根本唔知係咩嚟

支持
應該要對所有藍店都咁做
咁鐘意搞鳩黃店呀拿

師兄不如提議下啲成成本效益嘅方法

Simplylife賣一個餐都等於佢賣十個包 可能酒樓個d損失會大啲 地方大 租都蝕

呢樣真，捉唔到就話姐，一陣捉到就坐十碌

唔介意坐十碌嘅不如去一齊去攻中聯辦

你尼啲就係鬼 blocked